金說，漫畫的存在主要是為了消除副詞，對格雷森來說，動作就是性格。中情局間諜出身的漫畫書抄寫員：羅賓在《格雷森》|裡奇·戈爾茨坦| 2014年6月24日|每日野獸》中搶槍
但上面有一個關鍵副詞：“幾乎肯定”與“肯定”不同。沃倫·巴菲特的癌症解碼|肯特·塞普科維茨| 2012年4月19日|每日野獸
這裡需要注意的是，副詞的元音是舊的女性詞尾a，而不是現代的o。Frdric Mistral |查爾斯·阿爾弗雷德·唐納
“困難”一詞有時用作副詞；在此用法中將其轉換為“困難”。定性化學分析的要素，第一卷，第一部分和第二部分|朱利葉斯·斯蒂格利茨
因此，指示副詞暗示一個關係副詞：comp。米爾頓的科姆斯|約翰·米爾頓
在這個詞上加上助詞de，它就變成了一個地點副詞，並可以在何處出現。穿著威格瓦姆·亨利·R.校服的印度人
Wunder是一個副詞，如在《費特·韋斯·溫德爾·斯特朗》（L 1744）中；中古溫德-穆切勒強度，同上。中古英語1130-1250選集：第二部分：註釋|各種